[IOS/AN/PC] 御城プロジェクト:RE 〜囡囡守城養生Game [22] 今日又出新女

官方網頁：

官方Twitter：

IOS：

Android (Google版)：

Android (DMM「無修正」APP版 )：

PC (DMM「無修正」版，要VPN)：

DMM 綁定教學：

有好多巴打經歷過「iOS壞App」既問題，所以強烈建議盡快綁定DMM，以免失去寶貴既遊戲資料!!!

日本Wiki：

巴哈新手攻略：

敵方能力值資料：

傷害計算機：

J圖區 (下方點擊展開、以免洗版)

Q & A

Q：隻GAME玩咩？有咩特色？
A：「囡囡、塔防、爆衫」，幾百座日本以及海外名城化身為城娘囡囡、等你運用智慧係每一關唔同既地形入面佈置守城、不幸敗退的話，會有爆衫畫面。當升到68 Level之後，體力會達到288。可以24小時先清一次體。而且隻Game唔需要去農素材升級、活動任務都唔需要特別肝，反而係動腦筋挑戰為主，所以絕對係一隻輕鬆養生遊戲。

Q：隻Game出左幾耐，依家先玩會唔會太遲？
A： 由PC版 Re: 開始計剛剛3年、由IOS/AN版計1年。但因為係單機遊戲、無任何PVP性質，所以其實幾時開始玩都無問題！而且2019年3月19日開始，7星既機率會由1%加到2%；6星既機率由3%加到5%，反而遲玩仲易D抽中罕有既高星城娘。

Q : 隻Game有無需要課金？
A：絕大部份關卡都可以用等級輾過(聽講係)，只要清楚了解每一個城娘既特性、升高Level，因應不同關卡適當組隊伍的話，用5星主力隊都可以無問題。而且主線任務23 『百万一心 ～安芸～』以及49『第六次川中島合戦 ～信濃～』當中，如果可以在本陣不受任何攻擊情況之下過關，就可以得到7星名古屋城/彦根城/大坂城 (3選1，每關送1張、共2張)。

Q : iOS / Android / DMM 三個平台既石係咪互通？
A : 三個平台既石都係獨立既，但係用另一個平台開Game只會隱藏原有平台既石，而不會清零。(聲明：直到2019年3月都仲係)

Q : 隻Game有無天井？
A：有，但係係一個最佛心既天井。因為每一次10抽都會得到10粒千狐珠，千狐珠可以無限期咁樣儲，唔需要擔心會過期，儲夠300粒就可以換一隻當期既7星城娘。

Q : 有無需要刷首抽？
A：刷又得、唔刷亦得。新手只要完成「天下統一」(主線任務)既第二關，就會分4日送無料10連抽，總共40連抽。而且係初心者登入獎勵之中，第7同14日會送兩粒6星石。可以要黎築城，咁就14日之內，點都會有最少2隻6星城娘。如果有耐性，可以以7星為首抽目標。但即使無7星，遊戲入面亦有好多強力既5星同6星，都可以足夠破關。因此，唔刷首抽都無問題。

Q : 如果想刷首抽，有咩推薦既7星城娘？
A：可以參考超人Tiga巴既心水：

Q : 隻Game實際點玩？
A：將最多8個城娘編入隊。出戰時，以守護本陣既殿為主要目標、守護係戰場四周既蔵為次要目標(特別戰功相關)。唔同既敵人，會以唔同既路線進攻，就靠你係戰場上配置既城娘、去阻止以及擊殺所有敵人既攻勢。呢隻Game最重要不是城娘的星數(雖然也重要)，但更重要是如何恰當地配置城娘，反覆鑽研每一關敵人既特性同路線，做出最適合既佈陣，先係呢隻Game最大既樂趣。

Q：應該點樣組隊？
A：城娘有分近戰(企紅格)、遠攻(企藍格)，一般情況係出3隻近+5隻遠。但亦會因應唔同情況調整。關於唔同種類既城娘介紹以及組隊教學，請參考巴哈攻略。

Q：點樣升城娘Level？
A：最簡單基本方法，出陣就可以得到經驗。當感到卡關既時候，除左方法用錯之外，更有可能係城娘等級唔夠。呢個時候就留意有「城娘雙倍經驗」出現既關卡，反覆咁去打，直到城娘等級上升。
但呢個唔係最有效率既方法。最有效率係透過食神娘卡去升Level。其中ツバサ(特)可以一次過提供30萬經驗值、相對應星星數既コマネ，可以一次過提升60萬既經驗值。而呢d神娘既入手方法，包括月次任務報酬、某些任務既達成報酬、或者課金等等。

Q：咩係限界突破？
A：「限界突破」就係提升等級上限，每突破1次，上限就加10級(另外解封1格施設位)，最多突破4次。可以透過食同一角色、或者對應級數既羅紗達成。

Q：咩係改築？
A：而「改築」就係將原本既星等級加1 (即係原本5星改築完會變6星)，暫時改築只可以做一次。改築會有機會影響特技既加成、甚至係計略會有唔同。而且5星改上6星、2星改上3星，都可以多一段既巨大化。改築可以透過食同星級既城娘 (7星食7星x1 / 6星食6星x3 / 5星食5星x5 / 4星食4星x7 / 3星食3星 x15) ，也可以用相對應的ススキ代替。

Q：點樣入手改築材料？點樣利用4-6星作為改築肥料？
A：請參考巴哈專題文章：

Q：咩係巨大化？
A：係戰鬥當中，消耗氣力，令該城娘強化，大部份城娘係巨大化到最高一級既時候，會發動特技(亦有每巨大化一次、就發動一次特技既例子)

Q：咩係特技？
A：如上面所講，通常係巨大化到最後一段，城娘會附加一D強化加成 (加攻/加速/加血/加範圍/ETC)，又或者反過來削弱敵人。

Q：咩係計略？
A：相比起特技係被動、計略就係主動用。可以係增強隊友、削弱敵人、直接傷害敵人、輔助氣既增加等等。發動後會有CD時間。

Q：唔同既特技同計略點樣互相重疊發揮？
A：可以參考巴哈既介紹：

Q：咩係打氣城？
A：因為戰鬥之中，氣係最重要既消耗品。無論一開始出城娘會用氣，巨大化會用氣、用計略會用氣。所以能夠輔助氣增加既城娘就變得相當重要。例如 柳川(改壱)、彦根城、臼杵城、備中松山城等等。基本上組隊入面最少都會放一個打氣城。新手會特別推薦3星既鹿野城，因為入手簡單、唔需要改築已經可以直接上場。

Q：地形有咩影響？
A：每一關都有專屬既地形、如果派出同巨大化相同地形屬性既城娘時，消耗既氣會降低。而且耐久/攻擊/防御都會變成1.3倍。所以玩到後期高難度既關卡時、組成相同地形屬性既隊伍就會有好大影響。

Q：戰鬥中有無咩特別技巧？
A：必學技巧之一係「避雷針」，某D城娘既計略係設置物(又稱TOKEN)，由於TOKEN可以放係地圖上面，而又會吸引敵人「優先攻擊」，所以當面對強大敵人既時候，為左避免城娘直接受到傷害，可以係敵人起手之前，係附近放一個TOKEN，令佢果一下直接攻擊TOKEN，換取更多時間消滅敵人。呢個技巧就稱為「避雷針」。
另外值得一提既仲有，敵人會優先攻擊範圍入面「最後放置」既城娘。所以可以考慮先放低防既遠攻，最後放高防既近戰/盾城。
最後，妖怪系敵人會受到歌舞城既100%傷害。飛行系既敵人，會受到弓城更高既傷害。

Q：入手既城娘同武器應該點處理？
A：城娘的話，1/2 星絕大部份也可以安心做肥料。3星有部份是值得保留改築練上去的，例如：鹿野城、柳川城、鶴ケ岡城、山科本願寺、島原城、佐賀城、鹿児島城、浦添城、与板城、石垣山城、四稜郭。詳情請務必參考巴哈的攻略介紹。4星同3星近似、初期可以練一d評級比較高的。5星開始要謹慎處理，想清楚那一些值得改築做主力、那一些是用來做改築的肥料。6星7星、建議即時使不是主力、也暫時留下來，將來再決定是否要來做肥料。
而武器的話，開頭有什麼也可以用。3星為過渡期，最將主力武器為4星或以上。
武器推薦參考： (殘體慎入)

Q：咩係施設？
A：類似可裝可拆的「強化部件」吧？每一次限界突破之後、也會解封一格施設位，最多4格。可以選擇喜歡的裝上去，以進一步強化城娘。但要留意，同一種類的效果不會疊加，例如：1格裝了+10攻、另1格裝了+12攻，最終只會是+12攻(取最高值)

Q：有時玩玩下彈Game，或者去到某d位就Load唔到，可以點？
A：可以試左清Cache先(入game右上角)，再唔得就先綁定左DMM，再成隻game刪除後重新下載安裝。

Q & A 始終包唔晒所有既內容。歡迎大家一齊交流。有問題的話，隨時有老手玩家解答。

開完先見到有人公器私用貼老婆

留名

新Post留名，啲石又清零

偷偷推廣自己老婆

唔該晒貓巴幫手開po

老婆一定要多推廣

又曬box

佢好似有預告過 但係估唔到咁既方式

下次開新Post嘅可以曬老婆，咁樣大家會唔會積極啲

多左兩隻新神娘

一隻換30老千珠
一隻換2000開發石

其實好似上個po已經加左

呢d 一向好自由

講真，依家除左升練度，都諗唔到改啲乜嘢可以勁過依隊

我好擔心個神娘專用宿舍會有bug
一陣唔見左張ススキ7星，我真係會喊

我都唔知，我甚麼都沒有
等我有倫敦安土再諗

當我7隻AC都10石+爆死嘅時候

兩隻變態新ac之一(3天王)
竟然大爆發

仲未自選

你死啦
又分走大家既石 又中2隻7星
人少少 快d走 仲未比人追殺

我地既運氣，就係被貓巴吸晒

可惜唔係去主AC

我個分身帳已經24小時以上無開過

CLS

邊做野邊試打緊武神N
打到隻野變身行到一半
望一望做野個MON再望返部電話佢就死左
明明仲有超過一半血 我仲留住布拉格最後一下巨未出

毛利元就賣點應該係射程遠？

利申：未打

又維護？

遠攻 好似一次打幾隻
同埋連續打佢會行動不能一段短時間

未開始打

新手留名，岩岩玩無耐

果然要過左非洲大決戰，d歐氣先番黎
25石抽暫時收手仔
好似係最新既3隻？

維ser

中間果隻

IOS都入得LA wo~~~~

公司冇headphone
番去聽下聲先

入唔到。有咩新女抽

迫人大家鬥曬老婆咁話?

只要課一pack你就得到重生

痴線

依家又Main過，可能神娘box真係出事

cls 我而家都好驚幫分身抽卡
中左都唔知玩唔玩好

貓巴做咩突然爆seed
又50石又7星頂頂

iOS 宜家入到？

有新7 虎臣人

第2隻係舊野黎

忍唔能到大笑出聲

上PO 貼過啦 4個新城

我仲真係放左入去
今次仆街了

玩 果兩隻新AC 就係幾十隻鍊成出黎
隻GAME 一日玩3場 玩多幾隻都仲得

Twitter好似無講咩事

唔係主AC

可能個bug係無限拎呢

嘩屌 好賤

未抽就死

無追post日日委任。呢期好忙
一陣入去25石抽先

有機會，有入無出唔會咁樣緊急main

緊急送石公告?

賠石賠石賠石賠石

可能係有d玩家收唔到抽獎既石

上次冇生放隻肥料都係事後慢慢派返

最大機會都係新果個神娘倉

未收工lm

一陣要更新APP先解決的話你地IOS就...

成堆人係度晒

我都係

玩住其他game先

你歐洲人

星期2夠鍾上水

你開咁多抽卡GAME....唔怕出事咩?

其他果d應該唔會課啦
我要真係好鍾意一隻game
好欣賞營運先會課

隻武神係唔係有破防? 突然暴死呢d係同法師對打(破防)先會發生

真係勁hihi
無線搵人去訪問馬明老母
連自己d伙計都玩拎黎做頭條
真係仆街公司

聽人講話7點開記召,馬明真係慘

超人巴實有新貨啦今日唔驚你，拎黎曬下先

其實偷食呢d成日都有
點解今次咁多人拎黎講同炒熱?
因為安仔乖佬?
sammi 慘仔?
馬明成日都做悲劇主角擔當?

係哂度
係度哂

係喎

今次又玩召喚獸，可能係token? 希望有多d玩法
膳所女女好似幾大波

想要隻虎臥

中間個隻幾正

今晚寵幸完比食評大家參考

檸巴係唔係要入坑？ 想開返尼爾AC點知係首抽
唔信勁唔勁

冇用我就洗左佢引返A2 2B出黎

白雪我老婆

你已經刷好左未?
冇用我洗左佢

我無刷呀
你留一留先

佢一開GAME即抽 自己抽到雙角色唔難
你如果刷唔到就搵我要
我唔急 冇打算玩(唔識日文 劇情GAME...)
係諗住見下A2 2B

唔該你先貓巴

屌仲未玩到既

仲未搞好
DMM真係好屎

緊急維護
應該係爆左鑊

睇黎重新寫過 IOS應該可以搵定GAME玩

講真我玩咗咁耐都唔知角色黎講點先叫勁
好似全部都冇分別咁

仆佢個街，我岩岩抽果d女女會唔會冇左
好似未鎖!!! 吊你老母dmm

好似到最後都係睇武器

咁佢會被人屌死

屎撈Alice睇裝多過人啦

因維護失敗
御城Project:RE 將於2019年6月32日停止營運感謝各玩家3年來的支持

回水

講起裝先搞笑 有日忽然想玩翻
升咗30支L杖
點知唔夠cost 搞到一半都裝唔到

一早抽完即鎖

其實你中左鏡花水月 根本冇抽到

星期二又係時間上水留名
點知一上黎又見到成班歐洲人哂卡
冇咩事我都係潛返落去先

開返了
唔知做咩有6xxx石

入得

好彩ios 唔使down 過apps 先入到

乜都無賠

咁仆街....

今天是保底既好日子

iktf bro

唔係賠左一粒咩 我見到有不具合賠償

月色巴補底

果粒係抽獎石之前
所以緊急停機之前唔知衰過咩
理論上應該分開計

10抽5粒黃珠
中新杖

仲係無抽選既石

開始連本帶利還債

如果抽中左之後冇左女女，係唔係會賠到癲
起碼賠100PACK先和解

我收到10石啦wo
巴士佬巴係唔係中左1000石遲少少先出比你

仲未抽? 你唔比你都會中一樣咁歐既咩

我係上次成都女女忍唔到先25+50
平時D POOL根本唔會令我想抽多50石

吊佢老母
比多10石開心下唔好咩
今晚搵D女女打武神先

我有十粒

我明

賠都係下星期先啦
點會即時賠

Ff太多傷身

有幾耐風流就有幾耐折墮

你好快又歐返

依家改築會show埋畀返幾多開發珠你

還一年都還唔哂啦

武神H比佢報仇清場
差兩下就殺到佢

八雲珠唔係不嬲都有show既咩？

好似無？

咁惡？

毛利30N 下面個三隻怪 搞唔惦

隻虎臥都幾撚勁下 特技未改築都已經有名古屋改級數

個三隻野好遲先行
一開波放杖/法/歌殺左先

好似只係改左介面

用臼杵打唔掂一轉金龜就秒左毛利
1.7倍攻太惡

又曬

我用呢隊武神又打唔贏
打普通關又爆藏

真係無咩印象

老屁屁歐洲人

聖母院火燭
老鼠安出軌

咩都冇

咁勁？即刻餵飽佢先

今次又係保底

次次都保底一金 點跟

習慣就好

頂你，原來隻水槍噴係種田黎！
種田大法好

保底保得多會練到平常心

咁你要考慮下

我就是成功例子

不嬲都會show
而家多左個icon啫

屌，點解我無八雲同千狐既?

未派？

入game又無出到公告

我頂 打完伊達90 見到虎卧個大破樣即刻抽多左次
得保底仲要重複
唔玩了

垃圾驚

交下功課飛行武神 當然係弓啦

打N都勉勉強強仔
隻武神識同時射3箭
用避雷針幫唔到咁多
靠大坂奶巨滿同時支援倫敦
好在有倫敦夠高攻打妖

初頭諗住炸爆左下3隻算
完來wave5中路出好多單腳妖
一定要高火力+奶妹夾擊
杖補飛都ok

期間中のログインで千狐1体＆やくも1体プレゼント！

キャンペーン開催期間にログインいただいたユーザー様に、1回限定で「千狐1体」＆「やくも1体」をプレゼントいたします。
それぞれ「引退」を行うことで、千狐は「千狐珠30個」、やくもは「やくも珠2000個」を入手できる特殊な神娘です！

【期間】
4月16日(火)定期メンテナンス終了後～
4月23日(火)定期メンテナンス開始前まで

※2019年4月16日(火)配布分のログインボーナスを既に受け取られているユーザー様につきましては、2019年4月17日(水)5:00以降にログインされた際の配布となりますのでご了承ください。

恭喜巴打
記得你之前都非左好耐

apple 機， 更新完， 一按app 即彈， what shd I do

唔好鬥氣....
唔中就由佢...
下次25石再戰

原來係呢張MAP...

有無綁定到DMM???
無就真係幫你唔到
可能要自己E-MAIL DMM 問

下個POST topic 預訂：請iOS 玩家綁定DMM

恭喜晒

但係點解你派50石,我得10

因為人地歐...

我仲以為ios派多d

好彩有，所以大家長玩一定要綁

1. Del App
2. 重新裝App
3. 係DMM 出返條連動碼
4. 係app 度入返
5. 玩得

template 更新左入game圖

感激

N都好難

好在你有綁到dmm
唔係又少一個巴打一齊玩

原來伊達大人係平山地形
似乎可以瞓住過

係
差10抽就可以換野

毛利元就快煩少少
水地形

應該都係用臼杵幫手打氣

好丫
有成都囡囡可以補返之前果d 唔開心既日子

最想要都係安土，姬路
今年無收到佢粒朱古力，屌

用老千珠換

搭車打完伊達，今晚再試下武神
3體一場可以慢慢玩一個禮拜

我仲未打
好鬼忙

唉....

聖母院？

係

世界級

25石中

個新機能啲神娘預完之後點樣攞番出嚟用

但係攞咗出嚟都係用唔到嚟升exp

?

我無你呢個問題WOR...

我收返
緊急90h 好難

我拎番acct,但我load 完data, 但都入唔到game

你已經成隻game del 左再重裝都係咁??

拎齊戰功仲煩過武神

我做到戰功
但係有1隻唔小心被人射死左

已經好攰啦...
唔係好想打武神

拎唔到戰功勉強通關拎石算
戰功有餘力先

做咩一更新就cher到咁盡，我都係打左幾關咋

對家d 銃好撚煩

係
所以可能聽日/放假先打武神

訓住打

原來戰功可以大破又唔駛保藏咁落盾得啦
等我仲re幾次

最後我再重新download data 先得

委任左幾場主線 關app

換入唯一一隻主力弓弘前城就搞掂

大佬出攻略未?
想之後刷靈鋼可以輕鬆d

有冇虎臥大破睇下

通常清cache 係第一步試
因為個人經驗係、清cache 治標唔治本
下次好快又會再壞過

不過你綁左dmm 就點都唔驚
一定救得返既

有冇90H攻略
岩岩先返到屋企 個頭好痛

好Q多Game要玩
我今日都仲未有時間玩隻忍者妹

等緊響巴出

唔好睇兒童版
有冇大人dmm版開心下

我一陣應該都係咁

放定出黎
方便大家討論/研究

連10石都冇 係咪未派定係我係被選中既細路

90H好難打
成隊過百都打到咁既樣

武神H係有啲難度
不過公告寫左N已經nerf左，拎設施又輕鬆左
雖然強化左H

算 復活節假再打
個人今日完全冇曬清力 仲好似想作病添

我第2次炒粉先發現隻武神毛利原來唔係用箭

4隻槍出黎大破左我兩隻
好彩90H戰功淨係殿無被打就得
過左就算

25石又保底，唔通真係想我棄驚

保重呀巴打

呢個唔算難打，武神30h真係比30n難好多

變左自護

無打過武神
應該都係唔打住

宜家啲90h難打過以前咁多既

btw我抽咗150石都唔出隻新5星

時停杖世界第一

已經係DMM版

過到就算

佢到底係用咩

頂住呀...

好好休息啦

今次我都覺得難

我都想要...
呢關應該好好用

隻新5星真係世界級...
好想要

好勁?

隻毛利第二形態真係好麻煩...
我都唔係好知應該點打先最好

個樣好正

定其實我出返錦城 + 姬路 會易打D呢...

果然星期二係最熱鬧
一日就10 頁

150石抽新5星

即係隻杖?

應該係
5，６，７各一隻

係，杖妹

課完有石又想抽野
不過唔係PICK UP POOL伏伏地

搵隻歌舞補住

浜松既立繪真係好好笑
你大我呀.jpg

圖片支援

隻毛利唔係妖怪？
隻奶好似唔傷佢

唔係啦 兜黎

90H有D難道 但我都1個鐘內ALL CLEAR
我既關鍵就係17臼杵盡快巨滿 24放奶 但一開始唔放 因為頭幾波對面其實唔大力, 留氣巨其他
另外成都好好用呢關, 1隻守晒上路, 熊貓反DAMAGE又可以陰死第1波隻銃(2定3連個隻), 頂個幾槍既時間都已經夠姬路/金龜射死佢

唔怪得話用弓
再諗諗點打先

卡90H
俾成堆3連銃掃散

其實一堆痴咁埋既高攻怪用假5真8城一野KO

武神真係好好玩

如果無武神，我應該又已經悶到棄左game

量產型劉備

點跟

佢?

有補都補唔切

咩都有

雙補

大佬

要乜有乜

遲d再試
反而想搵穩定無壓力過90H既打法刷靈鋼

諗到個令你冇咁易棄既玩法
就係幫呢度全部人過

搞掂

讀夠我心未呀！！
300石1粒金珠都唔比我

其他都算啦，平山圖真係瞇埋眼打

痴線
咁出左幾多隻6，7星

都係打唔嬴90H

其他圖都話，武神我自己都打到死死下點幫

呢到拔串城好似麻麻地?
千年個邊係扔火球aoe
實用度差好遠

3隻7星但死都唔出隻5星杖

咩陣？box有咩城？90H有金龜難度減一半

新出未改好掛
暫時唔係太有用

Wave 2就比人海秒

巨嘅次序問題？我就屈50+男人過

一出D統就比人射死

只係保底

放token擋或者換隻有debuff既城代替咗隻德川大坂

呢隻仲好啦 我抽咗400石都未抽到

久能山都好耐下

1個半月姐

屈星數過

你指上面果4隻(?)回轉砲備中松山?
夾硬用金龜炸死就得
先21落金龜，然後名古屋落18

唔記得左有無用火燒，反正都係咁上下

去到w2 中段開始就會崩
巨唔切d人

保底

可以屈岩殿山

我都係頂唔住劉備量產機

好似唔錯

shit! 主ac冇岩殿山

想瘋狂食佢整既麻婆豆腐

求其搵隻debuff
一放落去就輕鬆完

邊隻係Debuff

江戶城個 buff好勁 carry我過關
唔知有參考價值 比大家睇下

我都係補底

你有岩殿山可以啊

好咸濕...

想要

有無日語達人可以大概講下中間果段講咩
唔係好明

你勁姐 我齊組都打唔過

過左了
最後又要拎返平遙守右邊
劉備量產機要用到指見吹散佢地
再大阪token+姬路神速各個擊破先冇被秒殺

7星肥升邊隻好?
倫敦就可以升到86
大板就75
彥根就88
錦姬就80
萬里就69

期間登入會送 千狐+やくも

賣咗千狐可以拎30老千珠
賣咗やくも可以拎2000武器珠

thanks

90H頂唔到隻鎚

好嘔心，又打力又快

我會升彥喵, 汎用性最高係佢

識野

幾lv?

我初見放既位同你完全一樣（不過我仲有出其他城）
但就完全守唔住
可能集中巨呢3隻反而會易打左

6，７優先改邊啲好
7星卷應該都係換姬路／安土或者紫禁
除左姬路同聖米歇爾改前改後差別大得離譜
其他感覺上好似無咁大分別
6星一直以黎都唔太常用
有無邊幾隻推薦用
犬山係委任到75

優先選擇都係兩隻奶架啦
6星改真係冇研究 唔係好有愛都優先改7星先

6星黎講長篠 白河小蜂我用過都覺得唔錯 弘前浜松就6星頂級

90H越打越差

C HING你平時唔多放打氣城架?
冇彥喵吧隊...6星首里優先度最高啦,好用過春日山城
防高,最終決戰做坦用,但唔好咁快巨大化住,好消耗氣

佢改左個D冇顯示啦

目前可以改一7一6或者直接兩7
長篠 白河小蜂黎緊會升黎用
平時懶得砌隊，鐵炮基本上咩地型都係直接用萩城

係喎 留意唔到tim唔好意思

參考完響巴之後
再自己改到咁

有用，不過改築呢頁SHOW唔到出黎
抽到彥根之後鹿野就無再用
雖然三週年改完彥根之後咩地型都用佢
不過其他都會睇情況拎出黎用
6星好難改，所以到而家一隻都未改過

改你換返黎隻姬路，安土，紫禁

抽多幾個POOL先再換
不過呢三隻應該都係姬路／安土值得改
兩個改完都係質變
紫禁最多都算係量變
因為係肥達配所以有啲想換

唔好忽視好感度200%

屌 唔撚識打呀

你唔講都唔知原來紫禁係肥達配音

邊關？

90H 根本守唔到

放隻名古屋響18 開場果波就死
唔撚知點解咁低防

毛利 N 佢變完身就俾佢清場
應該點打？

咁講既話其他兩個都有200%既
優先度無咁高啫
鳥城改完好似都幾勁
又加75攻又加速又減後遙
特技DEBUFF值都去到20%
但好似又差少少野咁

正呀

佢開頭你當佢係卡下位
殺都係靠金亀 姬路幫手
佢無血就巨一次回

避雷針 加退城娘

定改一會勁左好多
爭佢未改

試左成條體都係好快收皮
或者去到最後頂唔到鎚
後尾換盾城算

肥達真係老左都仲係咁可愛

勁少少啦

我一開始玩御城已經睇過CV LIST揀定有咩J

我昨晚追戰功個擺位

竟然？

都唔係好老啫
睇返未到3張
平時唔會留意聲優
係佢把聲好過癮
小圓入面佢配個隻痴線婆又係好正

玩個時無咩點理
平時都唔鬼開聲

咁比起k-on 到依家真係老左既

係屋企玩一定開到最大聲

賣前留影

我無影到就賣左

無睇過K-ON剩係睇過啲本
套野好似都差唔多10年
你唔講我都唔知中野梓就係佢配
最近玩返城娘先知佐藤聰美配過額頭妹
最先認識肥達應該係玩艦C個時
其他啲咩約炮，妹妹，刀劍個啲都無睇過

插耳機
無裝LABA好耐

呢套神作
有時間強烈建議追返
笑中有淚，淚中有笑

90關果4隻 山中劉備（？）
名古屋巨滿放個火
金亀打到一炮就帶走

跟左響巴打真係輕鬆好多

記得個時側邊啲人係咁吹奏

我遲入坑
都係早兩三年先睇返

好少會翻舊動畫睇
以前係電視播先會睇

的確係十年前 2009年的
BTW KON世界第1

醒起睇過而又有肥達出現既係得粗點心
不過個結局

差少少過 不過都守唔到全藏

搵唔到個安全既位放岩殿山

Hard戰功唔係全蔵，無所謂啦

都有大破

明明同你地用同一隻野 點解爭咁遠

我個等級，畀你參考一下

咁都叫參考

我用8隻都打到狗咁
唔撚打算 反正都係一石

響巴低lv過我，佢仲打得輕鬆過我

呢關係難同麻煩既
我昨晚都打到隻狗咁

個個都姬路+金龜城

放同巨嘅次序問題？

首先lv跟唔到 跟住清怪清唔切
都係等比怪海食

你有金龜 金鯱都清唔切?
有無keep住開技

雙炮更加唔夠氣wo

我玩法
1. 開場放晒4隻
2. 金亀巨一下
3. 彦根巨滿，金亀計略
4. 姬路巨一下
5. 視乎名古屋血量，巨一下回血/ 巨多一下金亀
6. 成功殺左第一隻壓線囡囡
7. 計略唔好停，巨滿金亀
8. 巨滿姬路，視乎情況開3倍速，盡量唔好被人行到殿果條後路
9. 巨滿名古屋，放火燒4隻銃
10. 因應情況再放火同3倍速

完

用翻琴日你呢隊
改咗既人你對應翻同一個位

夠架 金龜唔係普通炮城黎 五稜就爆炸

開場成都23 德川26 放上路守藏
成都隻熊貓放8/10/12幫金龜擋子彈
隻熊貓可以反傷 可以打殘第1波隻3連銃

彥根中路15 , 放前少少可以幫手擋幾下銃 所以唔洗貼住殿
16金龜 17金鯱 27倫敦
21留定位比歌舞 但第1波唔洗放

仲有一個位25/19睇下邊面唔夠力
最好就備中松山 有避雷針 其次當然係岩殿山

金龜係會殘血 所以要留巨大化黎回血 同keep住避雷針, 再之後就要靠彥根貓補血

盡快巨 彥根同金鯱, 上路2近戰唔死就夠
彥根>金鯱>金龜(唔死就得)>奶(最遲落 但一落就要cover晒上中路)>倫敦

返歸再試
比佢搞到冇乜心機

慢慢試啦
等多一兩日就有大佬出d 3星過關方法

點GUN

昨晚睇既片入面
反而係多人用近戰打
有一條仲要一隻江戶carry都打晒

我都係用江戶carry
幾輕鬆下
搞到想突爆江戶 本身又係老婆
但係姬路又真係好神

想就做

大概係咁

[日常無倫敦塔ff] 有倫敦塔3城應該輕輕鬆鬆，我隻金龜坦又坦唔住，DPS 又唔夠高先要4城

120隻金龜啦

3城點擺 名古屋唔出好難打中間隻鐵炮 彥根加倫敦又好似差隻清下面個堆?

嘩屌岩岩睇左個木幡山伏見+聖米歇爾+倫敦塔3城毛利30H，個輸出高到痴撚線
同埋我發現木幡山伏見個計略都幾有趣

倫敦放金龜個位打哂

岩岩睇左人玩，佢反而係姬路擺金龜果個位，然後所有怪都係1槍1隻，啲備中松山全部一下就秒
倫敦就拎去1打3守下路

隻歌舞根本痴咗線

呢關啲路好守一上一下打咗九成

係，擺法就真係好簡單，完全睇練度夠唔夠輸出

個100攻+範圍最變態就係5氣就得，連巨都慳返...

佢仲要得好少空檔
45cd維持30s
其實我好想用老千珠換

條件係殿1回 所以大破冇所謂架

試撚到懷疑人生 打係夠打但有d地方出錯就瀨

毛利定90H?

改一巨滿29CD

提提大家又有DMM甜驚嘅Apps版出左，今日下午開始營運

守下路果個練度夠就無問題
唔夠就兩下收皮

咩黎？

下路成日比果隻槍射死姬路

G APP IOS APP 會有甜?
兒童版?

呢隻弓唔係伏黎？

係喎 冇計佢自己特技

梗係兒童版啦

果隻係麻煩
如果金亀巨得夠快，就可以預先射死佢

如果唔係就要靠姬路巨大化回血再加3倍速磨死佢

90h 毛利未打 我仲要爆藏過左n e+一次解兩個戰功

不了

90 全蔵仲麻煩過殿唔被人打

An用DMM apps玩18+版一早就有，係今日係IOS出兒童版

分開解啦 點解要加難度

毛利H打到佢變身就輸左

挑戰終極難度

今晚打H
N我屈錦+姬+指月長門消失左佢 H會難好多?

難果個位就係呢度
我昨晚打左好幾次先過到

成功左 但玩得好驚險 上面4隻鐵炮出黎要好留心 下面姬路又要狂放3倍速比佢

一多敵人出黎我就好易亂

係唔係同時幾目標弓+不能移動?

盾未巨滿都唔好擺咁前
我個時係比3倍速大坂奶斜角回倫敦血
倫敦要KEEP住1.7攻打
周圍要擺多D避雷針

一係最頭2格藍色要有巨滿高輸出
後面有勁奶幫手回

好少空檔(X)偽永續(O)

利申唔巨滿彥根先唔識玩隻game

相反

1.7倍攻永續真係痴線 彥根又人手一隻 當初設計45秒cd持續30秒個個係咪一早打算配彥根

時停10秒可以靠3倍速聚樂第一條友A死佢

你可以睇返公告，30N比之前簡單左，30H比之前難左
雖然我唔知以前係點，但照佢咁講N同H 分別應該大左

唔係1.7下話
開技連巨滿加成275攻
高到有啲痴線

佢應該講緊金龜同倫敦

sor 冇留意上面見講緊45cd 30秒以為講緊金龜/倫敦

其實我想問token 避唔避到雷，我琴晚打果陣硬係覺得毛利武神係無視token 直接打城娘
唔肯定係咪我眼殘/手殘

等營運將姬路三倍速同聚樂第1打n都改成45cd 30s

一次射3隻

係難左以前我用安平城+3隻安平bb+臼杵已經打到佢半殘
今次要出金龜

我係放左token 之後token 無傷然後3隻城娘比佢收皮
不過可能係我放得太慢，唔係好識判斷佢個攻擊動作

姬路果個位真係極危險

超人巴今次復刻有冇石拎

因為我記得有打過 但今次佢冇當我通過關(雖然唔知上次打係咪贏唔到)

係
有d位你放近戰都照被人扑爛個蔵

佢會打避雷
但佢打果下係同時打幾隻？

咁都避唔到幾多

無

昨晚最on9係放左濱松個計略畀隻零後搖杖

揀啱時間放係神技

師兄 未埋牙你就出野 早洩WO

我wave 1 放左

一時醒唔起

有無人試過如果搵d加攻加防overwrite左濱松計略,之後再放多次濱松計 會唔會停多次

また、計略をかけた時点で杖の特技発動時の効果にも適用されるが、合戦中一度のみという制限はこの計略による発動でも効力を持つ。
要するに撤退や上書きなどで計略の効果を外し、再度の同計略を使ったり、最大化でもう一度特技を発動させても、全体効果だけは使用済み扱いで発動しない。

利申唔識日文睇唔明

今次90得3星靈鋼?
即係唔洗刷
放假先試下花式武神

姐係唔得

有4星

人地寫到明一度だけ就無可能會比位你入啦
如果唔係因為有濱松，佢直接寫特技發動時點點點咪得

放工試下先

將姬路放落多一格好似好d
否則有機會包唔晒條後路

試多左次
都係爭少少殺到隻王

過到前面
淨係差王？

講緊武神？
最煩係毛利出場果時
左路同時會有隻大妖怪攻過黎
處理得唔好就會被佢分散左火力
之後做唔到集火打死第二型態
我係度失敗過幾次

90h 王果段就開始崩

佢90h呀

90H 有王咩！？

我段片既幾多秒成都打唔死？

好混亂

係唔係講最後果兩隻成娘??
90H果兩隻都係姬路直接射死

May'n 有冇姬路?

喔，開3倍速解決
唔得就加多隻盾頂住

基本上成關左邊線我都係姬路開神速黎解決

唔知換走隻岩殿山會點 呢家係用佢黎到清走果波複製人統

咪最尾果隻大鎚囉

好，今晚TRY下
毛利30H 未入
伊達只係打左20 同35
未跟到主車群

3星鋼可唔可以變4星

唔可以

講開又講 我升把4星武+7 食+0既得10幾% 食+1既就有100%

問題黎喇 但+0食+0上+1都係好難 咁其實+0係咪冇撚用？

妖怪都係留比歌舞同杖拎去打算數
搵D凡人戰力打極唔入都係哂GAS (或者對付番一般怪
分分鐘歌舞2隻先夠火力
最好搭D有加速技既女女幫手

明明講緊90h ，你地傾武神傾得咁投入

講番係伊達定係毛利啦
最好貼埋佈陣圖一定唔會亂

伊達果邊未認真清哂
不過毛利冇上次武神福島正則咁難打

易打好多

終於

恭喜

辛苦晒

上次武神可以清晒我方攻擊buff+福島本身1000防仲識加速實在太煩膠
毛利廢好多

睇完呢條片啟發左我
毛利可以留到最後先打

GIRIGIRI拎埋戰功

新舊武神既分別

毛利班雜兵無咩壓力
巨大化先後次序同擺位都唔太嚴格
唯一麻煩係佢第二型態果下

3周搞到好想拎 隻LOLI7星弓

我老婆天下第一

用你老婆
開個計略比武神之後同佢互射

我老婆差d被佢射死

種田把聲

我睇果條3人片反而係優先秒左毛利先，神咁早就開左佢個武神出嚟之後夾硬射死佢
真係唔同人唔同玩法

我係用江戶城同德川大坂一出就一齊斬死左佢
姫路同布拉格係後面清卒

新手留名，來問部份神娘係咪淨係拎黎賣？(我見佢引退個度有寫明係exp/賣)；另外圖中5星祈願石係邊度用？

Yeah, 搞掂
又要等下星期二先有野玩

歡迎
千狐同八雲係要黎賣
其他係留黎食
有分好幾種
建議唔清楚果時上黎問一問先

無姬路解決唔到既問題

有埋新奶更加如虎添翼，大範圍buff真係好癲，大坂都比下去

工房>>築城>>揀5星祈願石
祝你好運

唔該哂 谷exp既神娘應該平均升角定係升死一隻好

感謝 最多都係出番5星 ？
如果7星自選唔跟建議揀有愛既話，唔會太大問題 ？

平均先啦，雖然某啲神級城娘可以一打十，但你暫時應該唔到個啲位，平均升到45左右就可以選升一兩隻上75-80。一路慢慢上。最理想就所有都過60

Thx

大坂個15%耐久+30%減攻都係無可替代嘅，唔好睇唔起大坂

希望以後戰功唔好送5星ススキ送千狐啦

新手一問
6、7星重複城娘應該改築？定係突破？
thanks

無睇唔起呀，每次我都有帶架

大坂係攻守全面
新果隻係全攻
各有所長啦

千狐我諗唔會送太密

其實出左一年幾，都唔新啦...

喔，我的狗眼好痛
主力就突破啦

咁嘅box邊曬到大佬你，咪玩啦

新開改一
我記唔到個名
剩係記得令我好硬果隻 美泉宮

大佬又笑我小薯

講仔細d
6星如果唔係SS級既
用黎做肥改上7星，再畀7星食黎改上8星就最好

thanks
我另外想問點係game入面睇到隻城娘既number？
我上巴哈睇城娘詳細介紹要search城名/逐張圖搵條女個樣
我係game搵唔到個號碼去search

Game入面無號碼
直接search名啦
號碼要係日本wiki先有

game係冇no睇
簡單既你可以去wiki睇個no
再翻巴哈睇

試左好耐終於得左

響巴

想問下你有無新版既武器推介圖??
依家Template 果張好似唔太update??

thx 先

啱啱有5石單抽，中左巴打想要個隻5星。究竟有幾世界級？

wiki 仲未有人upload 大破圖

幾鍾意呢個人既片
覺得佢好多位都好合理

武神H有D難度..

nasu 條超有愛癡線佬既片都好值得睇
個個星期佢都開一次直播
用幾粒鐘去反覆研究一關點樣用最低星數既城娘過
都好有參考價值

岩岩開SER果陣好少人拍片,多數都睇佢
後來有幾期佢用d 6 7星搞到多左負評

呢條友真心癡線
佢係同一隻城娘都有幾隻唔同封頂Level 既

無兩把5星武器係因為果個大佬覺得暫時應該觀望下先決定強唔強化，所以無擺上去
具體係5星多賀弩太廢，不如直接用4星果把，5星彥根槍可以用，但唔係必要，而5星靈鋼暫時太罕有，keep住等新武會好啲

b站有條友固定每星期都會出片2/3城打活動圖最難果關，我基本上每個禮拜都會去睇下哩啲痴線佬嘅玩法
nico 上面果個全1lv都好正

感謝
我更新一下先

隻game有中文版

點解法冇第六天魔王
把野好廢?

有可能係漏左，我都唔知點解佢會miss左哩把

好想要倫敦塔

唔會玩囉

等老千珠

自選又唔揀

聚樂第>倫敦塔

新手一問 自選選有愛定巴打提供既7星首選(彥根)好

我都想要
儲夠珠等佢了

彦根你 23關已經會有
唔使用張3周年自選劵揀3名城咁浪費

為左你專登升爆好感，dmm應該會精彩啲既

屌...
真係好想要

但又無理由為左張5星課金抽蛋咁傻仔...

我已經好耐無中過彩珠啦，如果可以同你換就好啦

120yen玩一次囉

我上次先130抽 0 7星
你想搵咩同我換??

100dmm point 抽晒啦

你有其他7星架麻，我都係多你1隻咁大把咋，非洲同志

頂住吧

嗰個係我
我抽咗500石 一粒金珠都冇

金珠wor
5星wor??
10連保底點都有1隻

出咗彩咪冇金

........................................

新手啱啱開始玩，有無巴打可以教下應該點組/升邊隻先？

武神H係咪一定要雙補
得大阪同隻立花山城
但立花完全奶唔起

我單奶

第1排頭4隻
第2排第4隻
第4排第4,5隻

但我係想要隻5星杖
7星不要也罷

毛利30N都打唔嬴
左下果幾隻搵咩打好

等5星自選
3000円

一開波放隻歌舞落去
殺晒先退完再轉位

我塞左隻鈴過去

H 單補都可以咁玩?

分身+正身 抽咗900石都係咁
好on9

好想J爆
有咩得意技玩架，有DD古惑FEEL

1300石終於追到

屌

H黎

將d怪又慢行慢攻擊，仲有一下全地圖傷害
5星黎講算幾勁

巴打咁有愛 呢度d巴打真係有愛就無敵

真愛....

5星黎講係好全面

食魚巴呢個應該可以認做老婆了???

順便問下
1300 石出左幾多隻7星??

有冇大佬教打下H

Box有咩？試下用你box砌隊

頭先最好成績用呢隊打到隻王埋到身

我自己都好勉強
所以都唔識教人

岩岩打到果個位咁輸左 而家個人好累

有成個復活節
慢慢玩啦

本命聚楽第

4

唔緊要啦
一個男人三妻四妾好正常

一大一小

有d頭痛我好多角都無 不過你水城7星鎗要試下入隊

見巴打抽得咁高興 我又跟左抽一下 冇金保底出左弘前 諗諗下e+ 75石得一個5星保底其實都難中特定5星

係因為佢冇咗一吓50石

練度比你高 不過應該可以參考下啦
入面有唔同wave既情況 最後有d失手姬路死左不過我隻姬路無升 正月姬路無放過落去都唔駛理

Wave1巨3次浜田扣下面3隻妖怪血
山中劉備唔駛巨 要佢隻牛
隻武神一變身要放好多避雷比佢打 姬路3倍係佢一變身就掉比柳之御所

第一張錯既 失敗作黎 浜田唔係個個位

過左了 不過未睇你呢篇野
最尾我係第5wave一開始打到佢變身跟住3倍姬路射撚死佢
美中不足係死左一隻安平城

我既打法係王變身果下雙歌舞要巨滿，歌舞前兩隻巨4 左右就應該可以用token + 巨滿來捱過

如果頂唔到既試下放3 倍俾奶 (我無姬路，唔知放唔放到同效果係點）， 雙奶run 得順係大機會頂到

我最後果round 擺位

安土本身係左邊對應五稜郭果個位， 左邊上路金法師落來頂唔住所以退左

五稜郭本身係大阪對面船上個位，主要清一開始左邊果三隻怪，無巨過，last round 一開始退左放依家個位，因為唔轉位會入毛利射程

佢仲要125LV姬路

聖米歇爾真係痴撚線

暫時全game最屈既buff機
加隻江戶可以打哂全世界

呢隻game真係好神奇，原來右前果個位放奶就做到留剩毛利到最後先打

H
一野突破哂，差唔多全滅
係唔係下下搬姬錦出黎唔係咁好wo 馬爾堡盾爭一下巨滿都比佢射死

我係咪同佢玩緊同一隻GAME?

仲要4隻分身炮

分身就計黎既 冇乜特別
如果隻王唔會郁 佢鋪到全場炮仔都得

Boss飛到右上角已會射到殿

痴線，同田貫到而家仲未出返

唔係

巴打你有愛既係邊隻?

彥根過左23個戰功就可以換架啦 唔好用自選響佢度呀!

揀左聚樂第
Btw卡緊23關

不過佢一左一右炮加埋銃都解決上面大多數怪

巴打點樣擺女女? 同埋你有咩女女?

可以上Youtube搵下卡 參考下
睇下人地點打 自己再執執試試
再唔係就講下你出問題個位響邊 等大家解答下你

btw 聽日返工 要瞓先

放完城塞係中路，再放聚樂第係天台 主要係打唔切

另外除左送果每日10抽，抽唔抽現有pool好

唔打算課金既話冇半減唔好抽 冇愛既話都可以唔抽半減

要睇下你首抽有乜，如果今次pool啱你用就抽啦，啲石放係度都唔會增值。
新槌同聖米揭爾奶都係好野，私心推介聖米奶，同大阪一齊雙飛成隊buff上另一個層次

其實90h只要毛利唔同埋d兵仔一齊變身住 用雙奶應該夠頂

聚樂第就係有愛果隻

仲有冇其他女女有得用
而家咁初期階段冇咩人揀
非SS/S都要用住先大約30lv左右
屋頂擺聚樂弓ok, 要多隻銃
屋前1盾1遠攻ok
S形甲板佬可擺近戰

你即刻合成隻會津若松上場啦（合成自己會突破，max lv +5
平遙拳都ok
山形勉強都上場先
一定要帶夠8人上去，你而家水平未得3人挑機

睇睇下想換聖米歇爾，老千珠夠了

起碼我睇過最鐘意係呢隻

換啦

支持

又放棄換萬里啦?

聖米歇爾又好J又勁
永遠十七歲

用呢隊過左30h

基本上都係靠安土表演

你地強化武器會唔會重複用+1鋼食高加值鋼?
最後比把+0武器直接上+10

+0武食+10鋼唔係都係+1？

直上10

慳位就會
不過4星鋼好快用晒
3星鋼儲黎多餘

直接+10
大前提你成功既話
不過如果設備開發升到10LV應該係100%成功
應該

平好多
4星既話+0食+幾都係用500金
+9強化上去就要5000金

我停左9LV未升
成功率係91%
而家確定100%就可以升埋佢

但你疊鋼上去都係一級級升
果錢應該唔會少左？

thx. 未試過 其實就咁+1+1咁食都係100%架啦

我明了 佢低食高疊 +1食+1變2 再搵+1食+2變3

如果由+0 4星武食10舊+1鋼就要用27500金
如果重複用+1鋼不斷咁食上去既話
佢每次都係收+1既強化費用1000金
+1食+1 > 1食+2 > 1食+3 > LOOP到 1食+9
最後用+0 4星武食舊+10鋼就收500金
強化費總共就9500金
無數錯手指既話

原來疊鋼唔會跟lv 加價
我真係唔記得同無研究到咁仔細
咁慳到錢係好方法黎既

應該係work 但我好少刷靈鋼關 因為難打 到e+都係得一把+10武

個倉有成堆3星鋼
無野做將佢地合成一舊試出黎
不過都已經賣左成60舊

上次都有食石刷彥根個關
呢兩日都有刷90N
頭先試90H兩場炒一場

辣殺驚

我加多隻秋田企後面，可以控到穩全蔵

係咁
4星唔係咁易出

無
90H過到就唔會爆藏既
最多係頂唔到隻鎚
比佢一鎚連殿帶藏咁清場

有時會被人走左後門

打45出左粒

都仲有好多4星武想升到+10

原來政宗刀係足止+1 比Camelot用

我個打法係跟啲低星隊執
比上不足比下岩岩好咁

係
之前超人巴都有講過

SAME
落後左太多

琴日太早見到你地討論 自己都未試就抄左你地點打

穩刷到就ok啦

可惜我冇 應該幾掂

得幾把升滿左

佢有無敵時間，加埋足止就可以要黎頂一頂boss

跟唔到

點跟
得咁少

幫我撐十秒

錯圖

old seafood

NO LA
NEW PAT PAT
打舊關都唔夠打

由倉底角，變到最少可以出下場

魔劍

得物無所用
等緊江戶
一出江戶即換金鯱

無pick up 唔係咁易

今日先夠石10連 無彩
但出左某人1500石先追到個隻

隻城真係幾靚 好有少女漫畫風格

好想要
要黎放家老位日日J都值

抽唔到
發覺一有石就手賤

咁多老婆得一個家老位你咪要成日轉lo

用random
（其實我長期放ダノター)

依期好沉迷隻SinoAlice
玩既時間仲多過御城

屎撈愛麗斯真係咁好玩咩，我棄左幾次

只係御城你想多時間都唔得 每日3場

唔識日文 睇落好悶
刷好A2 2B 9S都冇開波玩

幾鍾意佢個feel
不過平時都係auto 做其他野咁玩

呢樣真

我都唔識

啪石
刷到好似佢咁

其實每隻game玩唔玩到落其中一個重點係
有無一個角色真無有愛
我玩果隻係一開game已經被snow white吸引到

真係有少少想抽隻歌舞

驚你爆死
有上井覺悟先好去啦

其實抽多下十抽就300千狐
不過講明留比其他人

咁就唔好啦

依家我玩呢隻抽到真係驚左
心態上唔敢再aim一隻黎抽
都係佛系25石
要黎就黎，無就儲老千珠等下算

過左果期已經唔會咁玩

不過呢期fgo幾歐 冇課過金 用佢送d石出3隻5星

聽住先

鬥親氣都輸
點鬥落去

我本來都佛系 不過比江戶搞到破左戒
雖然後尾都係2隻都有

屌鳩你 我已經起碼200抽冇5星

輸係因為你抽得唔夠多睇下我

個隻係辣殺驚

唔課金抽點有老千狐珠

6packs 冇5星

唔好鬥氣啦 呢隻驚係玩鳩人

25石抽真係算佛心,唔中咪由佢lor
你開多隻佛心game 然後玩一隻小小肝既心態好唔同
宜家城娘,星矢,明日之後

打多幾次90關都冇哂體了
迫人玩住其他驚先

BTW老千而家293粒
撚緊換咩好
呢期好多巴打吹奏聖米歇爾

我諗緊定係等指月伏見

改左之後真係痴孖筋
未改都無咁離譜

你的話只推薦萬里

萬里好啊！

御城中文版已經係我FB賣緊廣告
佢係所有人都賣 定係FB勁到知我玩緊御城日版

無得輸
只要集合 天時 地利 人和 各方面條件就會好勁

驚你見到某條女女岩心水又黎料通常有前科就難D守到

捉住黎啪
咁寸咀

又萬里
搵人黎說服我換指月得唔得

唉吊比你講一講又心思思
好毒
萬里是我心中最軟的一塊

講緊FATE GO

我一早就吹奏鈴

唔係，我都見到
應該落重本SALE
見到有事前登錄
唔知有咩送

安平!!!!!!!古堡

其實300老千珠換老婆有排等
1個月換4個pool,
1個新7, 1個改1, 新6/特別野又1pool, 得1個pool有機會係
1年先12次 當然老婆未改築既話 會快d

你又咩事無啦啦200抽？

我窮J

辣殺係邊？
想了解下

因為我知你忘記唔到條2人武神片

到底有咩人會玩

有老千珠，唔驚

我可能會HEA玩1隻 睇下劇情

你次次咁樣講完下個pool 咪又係抽一井

講緊fgo sor

無一井
上次都係all in 晒錦城加3周年set既石
再加多2 pack
夾埋都係得半井

喔

呢邊200抽都無5 星真係非到一個點

抽人又要抽裝，玩法又悶

玩落感覺主力係要抽裝
玩法我覺得還好

昨日好似魚皮巴先表演完

係 佢好似全彩珠

好歐

本人話自己好非

但人地目標係新5星
所以彩珠都唔知恭唔恭喜佢好

強烈要求講下有咩彩

都係好歐

無聊試左下聖米歇爾嘅威力...真係好變態
因為啲buff 太勁，根本低lv 都無所謂

全場3倍速咁打完，毛利一變身就蒸發左

咁多肥改8星

其實就算唔武神
2個最勁弩妹一齊怒射個場景都好震撼(一係3星近衛弩攻82 一係4星多賀弩
其實我個人唔多覺得需要多過3既目標
你目標多但係攻低都無意思
我睇番平時倫敦妹3目標咁打已經清得好快

又有......
點跟........

本月用體5600
黎緊時間唔知追唔追到7200要7星コマネ

完全黑科技BUG
其他女女唔使追唔使玩啦

差啲就過到，唔夠火力係毛利埋到嚟前KO佢

超人巴唔係有一隻指月伏見就夠哂數咩

你不如問佢有咩係無既會快d

用左11000幾

我無咩點用過石都7200左啦wor
你成日爆左體都無打？

btw我擺大坂果個位如果要奶到紫禁嘅話，正常起碼要兩/三巨
但有聖米歇爾果100範圍+大坂自己一巨果5範圍+紫禁條龍果30範圍，一巨就可以岩岩好擲界奶到
聖米歇爾奶姬路果個位又係同一道理，幫我慳返好多氣

自己初見果陣仲要用備中松山先勉強夠氣，換左聖米歇爾之後氣仲輕鬆左

唔係講緊聖米歇爾咩

13000

我大婆

點跟
玩晒啦

毛利飛行怪，用弓打可以秒殺

我其實7星得50%到

可能係臨訓掛住搞其他野唔記得清埋先訓
仲有10日鬆D 應該唔驚

失敬失敬
響鈴真愛隊都有?
呢隻鈴同另一隻勁似樣
我成日撈亂

形態一都係？

得.....

D鈴個模組好得意

無時間打都委任左佢啦

形態一唔係，但形態一wfc啦，是但都係秒殺

笑住係咁搖

BTW我記得有巴打講個某幾隻女女係有特別動作
有個話個妹係企響度訓著左咁樣唔記得WHO

第一唔係

成日諗住揀有雙倍先打

嘩屌，我仲諗緊點解你同一隻城升兩隻咁有愛，原來唔同城

個畫師可能畫女女畫到冇哂貨
純粹加個頭飾算
但響BOX揀人係分唔到(係頭右邊多件野

2星同4星平山鎚都一樣樣

d範圍你係入場慢慢試要加幾多範圍定係入到去發現咁岩奶到？

都係決定忍手唔抽

呢期咁歐要還架

咁岩試出嚟原本我都預要巨多下，結果發現疊下疊下又奶到

30H過左佢拎1石算，唔拎獎勵啦...

KEEP住畫女唔崩樣，似同一畫風已經好西利
你睇下舊時艦C
幾個級別既艦會有機會唔同人畫
有D睇撚到你反胃
灰色小學校服果幾隻
心諗吊出聲，後來好似搵人重畫過

御城部份囡囡真係好正

大部分都正

姐係邊隻正？

你都係想我地問姐

我3個老婆都好正

邊隻大婆

只有先後，無分大細

有新女?

出國際服? 岩岩面書見到

應該係繁中服呀?
奇又奇在佢FB 好似係香港admin? d講野tone似香港人

中文版
事前會送安平.....古堡

中文版反而更加有趣, 乜都睇唔明好慘
唔拎也擺,廢城

應該冇乜人會玩

隻GAME原本就冷門

同埋要玩已經玩咗日版佢好難吸引到人過去

要玩既一早玩左
而且玩開既玩咁耐課咁多
唔會轉

個注目2快d完左佢呀！

台版永遠on99 打死唔轉
走左就無可愛倫敦

之後就會後悔無抽

抽到中！

來吧

佢如果個松pack出左我應該課黎抽 但可惜未出

抽！

想要隻歌舞

抽吧

不了
冇珠

呢家課太貴唔 等出pack先

呢隻玩乜
幾高分

甜驚

玩乜架？ D圖睇唔出咩玩法

都有玩法架 唔會純劇情掛。。。

我頭先刪左驚，低能Auto戰鬥嚟

OK番去裝

我本身有芳文社KIRARA
入面好多5星....包括2隻5星日富美(抽既最高5星
鏟唔鏟好呢....好多GAME就冇位......
同連結公主一樣成日都要用VPN入勁煩....因為D VPN有時連唔到
要成日幾個SERVER輪住用

AUTO戰鬥就算數.....
諗起DMM咩花騎士.....D女女自動打都唔知為咩

儲親愛度開H劇情

忍者妹咪一樣

KIRARA 應該係平成最垃圾既電話game

始皇帝之亂

Husky

威到日本人都識

唔明

Kirara開頭有bug可以無限抽，營運知道又唔去Fix(其實個漏洞相當過份，係唔應該俾隻Game release嘅程度） Husky直播無限抽，引左勁多人睇，之後紅到去日本。

唔知抽啦，隻game 最初多bug 到痴撚線果陣無玩都有湊下熱鬧

唔止*

作為芳文死忠
我本身對隻game勁期待
唉

原先諗住要青葉過勞死，點知連玩嘅意慾都無埋

唉

御城今個月，最後會唔會連一次既殿1.5倍，城娘2倍都唔開？

好想拎 指月伏見
釘宮

用3周卷

用！

一定會開嘅咩?

我之前玩果兩個幾月
真係個個月都有

「祓」串
廣東話發音 fat1 同音字：忽

日文
はらえ ぐし

唔知邊幾隻

記得早幾日見到全部關都2倍經
唔知係咪果個

星期六日就係咁

唔係
果個星期六日就有

又慢慢開始將所有Game del 到剩返御城既節奏

可惜御城節奏真係太慢，以一隻搵到錢既game唔太正常，快啲出鬥技場啦

一出即刻變垃圾

出PVP 我應該會棄埋佢

好~Del晒
唔使煩
繼續自閉玩御城算

岩呀
有PVP既手機GAME都係垃圾

出pvp 一定垃圾

玩明日之後啦,雖然開頭肝左少少

唔玩啦
咩都唔想玩啦

始終玩一隻Game最初同最終既目的都係快樂...
但發現好多Game都畀唔到呢樣野我

有d就本身隻遊戲根本無趣味性可言
只係重重覆覆咁升都唔知為乜
好似隻足球妹Game咁
完全係數值就主宰一切
帶波果個數值高過對面就會扭得過
射波果個數值高過對面keeper就會入波
之後有d 技就係buff高個數
最後隻Game就係為左追數值而追數值
即係不停重覆咁玩同升之後用個數值去決定一切
成件事變到好奇怪...好無趣味...唔係話用時間同訓練去累積有問題
但單純變到只係追高個數值咁又係好無意思

忍者妹
囡囡係正，但係又係無咩變化
基本上穩定auto到完場
打咩關都好、咩活動都好，都係auto auto auto
出技出技出技...除左敵人有分別之外
每一關既都係咁樣...忍者妹妹係好J、係大波
但除此之外、我都唔知自己開住隻Game係為乜

SinoAlice
隻Game可能因為本身單機主線太單調既原因
變左個設計係迫你入公會同打公會戰
公會戰晚晚都要打、一打就20分鐘
仲慘撚過返工
入到去就被人打到仆街
秒殺 > 復活 > 起身即死 > 復活 > 起身即死
即係其實要體驗失敗感既話
我自己本身人生都已經經歷左好多
點解我仲要花時間同精神去虛待自己??
要係呢d 遊戲搵到樂趣
就要付出比其他人多既金錢同時間去養成
再夾一班勁人先可以變得勁...
但咁鬥落去、咁樣「認真」落去
都會遇到比你更認真同重課既人
咁到時又點???

今晚真係唔知算係M到定係點...
del晒所有game算...
因為佢地真係完全帶唔到快樂畀我

都話屎撈愛麗絲係垃圾

佢浪費晒d 角色
囡囡係正、音樂係正
但個系統、遊戲設計同玩法都好撚差

咁開PS4玩尼爾

爆左啦

原來我都3城到，今次90H係幾簡單下

依家4星武強化真係輕鬆左好多

對比你以前應該咩都輕鬆左好多啦

唔係尼爾果時都唔會DL SinoAlice

P5呢? 高卷杏

依家好難有時間同精神係屋企坐定定咁煲機啦...

玩果D手機game仲辛苦
但御城係你又嗌悶

社畜Mode 果時
得d 好碎片化既時間 (坐車、放飯) 可以好快玩一陣

真正既快樂，唔會係黎自遊戲，即使遊戲再好玩都只係一個媒介。
巴打呢排係咪好倦？除左遊戲之外，好似連任何野都唔想做咁，我有無估錯？
我都有試過呢個狀態，試下俾自己身心休息下，或者會好啲。

#877
攰到仆街
日日都好灰

咁我都順手潛水休閒一下

裝隻閃耀暖暖養下囡囡先

如果你真係好唔開心想搵人傾下偈就留個telegram啦，我唔敢講會即時覆，不過有時間就會覆你。

其他巴打唔好意思，借左少少位講其他野。我會覆返貼題既野

點跟 我全隊上都過唔到
岩岩先過完武神H

點跟
武神難咁多

屌...唔知搞乜90H連炒5場

新手一問
除左推主線仲有無咩特別關要去打
另外神娘 合成。設備同設備exp係比咩食？

有冇邊隻可以做到主力

新手一問 隻game係玩d咩

塔防.

傳統既塔防，每個女女都有自己技能，詳情睇睇第一頁。其實隻game都唔係話好大，睇我地寫倒不如自己試一次啦。

想挑戰我EQ, 無咁易
如果初夜果晚無從入手都歡迎搵我
我過黎親自示範
唔洗客氣

痴左線?

搵到隻新Game幾好玩
成個人精神晒

多謝巴打關心
連登有愛

分享下?

終於打完49 拎左卷，係咪應該換大板城

大阪好啊！！！

感覺上佢平衡到 自閉 同 pvp
囡囡ok 不過配音既部份唔多
玩落算係變化大
同埋遊戲內容都幾豐富
無時無刻都總會有d野可以玩
就算無晒體...佢都有好多活動係限次數 而唔係限體既

之前玩過下，上過PVP第一，不過真心要花時間去玩，唔啱我依啲鹹魚，所以刪左

呢隻如果要追PVP 強度應該會好肝同好重課
不過就咁輕鬆玩下都OK既
佢D 活動都有唔少係自閉都玩到

似乎大家都好大壓力

有pvp 聽完唔洗試

佢個PVP 唔打都無咩所謂

白河都可以頂一陣先

曜日果d如果你未clear可以打一次挖石先
緊急關都可以打下
設備神娘（白泉）係主要用黎升設備（築城、開發、本陣）

打幾場都唔出4星鋼

我自己大約都要兩場先有1粒

兩場有1粒都算唔錯啦

4星鋼升到5星武?

升唔到

烏城包幾時會出一次
好想要

真係好難講.....
我諗最少短時間唔會有啦
將來就唔知啦

好想要loli
戰鬥個模組超正

唔該曬

因為好似之前D 課金包既城娘都未有復刻過
我都唔係太清楚
可能要玩得耐既巴打會清楚D

詳細想知多D 可以睇返Wiki 既講解

咁2020年可能有第三次

無辦法
呢隻Game好多野錯過左的話
一係就要等好耐
一係就永遠都無

唔識睇日文
想問呢個獎勵有咩用？次次收左搵唔番佢 係咪正常

5星Exp神娘

呢隻無咩用
食左都係加得1萬EXP咁大把
搵唔返既原因可能係你有Filter??

依家真係可以玩好耐都唔升1個Level

4星靈鋼+7合落+1銃度失敗左......

岩岩搵到了
Thx

咁真係重傷呀....
幾多%成功率?
我去到後期真係唔敢冒險
都係等到100% 先go

88%
下次等100%

開發果度仲lv6
主角lv未夠
唉 好灰

3星鋼多到爆廠
賣哂佢？

設備升埋上max
就會成功率100%

下次你+1 +1 咁升住先
盡量追100%
升住把武去到若干程度之後就等一等先

慢慢玩啦
呢隻長命game黎

你見每日打得3場左右都知咩事

睇你有無實用既3星武想升
無就可以賣黎換錢

唉
知錯

一年出一次
對上就係兩週年

四周年希望仲有 (未執)

(已執)

試過1場3粒

歐洲人

理論上又唔會既
呢隻Game感覺上營運成本好低
都係搵人畫下畫
又無咩特效
基本運作都係一隻網頁Game既水準

成本低之後、都應該有班課長支持下咁
都賺到d既...感覺上未到會4周年就執既慘況

(好似立左好大枝flag)

都係個句
千年既營收一定放左唔少落城娘到

係wor
唔記得御城有聲優
可能最大既經費係用左係呢度

一定啦

岩岩一場全3星

當年出城pro時，啲人(貼吧)好擔心千年戰爭就此玩完

千年應該就唔會玩完既

千年都仲係好多人玩緊

但好老實
我覺得千年唔可能吸到新玩家啦

反而御城都仲有少少能力吸到新玩家
「易入口」好多

不過反過來講
御城既「黏著度」比較低
唔會每日有好多野要你去完成
咁呢樣係好定唔好
就真係睇下玩家既口味啦

玩到最後還是玩cgss，少女前線
兩隻可以肝的遊戲,也可以放置
加上御城每天五分鐘清體剛剛好
而且三款也不用課金追強度
最主要考玩家能力

cgss 係我一生人最重課既Game...

不過依家出左坑就真係慳返唔少

少女前線都仲係好爭札
成日想試下...
但係又好卻步

肝到PK 你應該唔岩玩

咁唔得啦

我已經過左肝活動既年紀啦

千年賣點本來就唔係易入口，你覺得係缺點嘅地方其實先係某啲人會入坑嘅原因

齊左隊後接近零課也可以,這兩年還是公主隊和fes隊就夠
而且不是觸手,抽再多也很難上榜

我諗係因為佢個畫面真係太復古
不過岩既，總會有人岩玩

係愛呀哈利，擔當出新限、基本就要硬食一個井
DD就再死快d
不過唔緊要啦，做得Producer既個個都好有錢

玩了三年,暫時只井了兩次

另一個擔當還是只有恆常,想要課金也不能課

cgss宜家開新ac要japan

仲未爆PO

變返3周年前咁上下

唔緊要啦
其實都預左會係咁上下
係3周年果期最多野送
又多新巴打加入先會推得咁快
依家野又送完啦
無得日日抽野
新玩既巴打，一係就已經慢慢上左手無晒問題
一係就已經無再玩
老屎忽s 就繼續係等星期二先會上水
所以一切都好合理

唔係靜到要兩三個月一個Post
其實都已經ok啦

落雨響屋企呆左成日

珍 次次都係星期2上水望下有咩更新 睇下點打新關

我反而今日有出街

不過都係出一出就返屋企

平日太養生
都無咩特別好講

打完d新關又養生等下星期 每日打日任清體做月任

係咁上下的了

輕輕鬆鬆幾好 養生唔洗肝

係呀
呢隻係點都可以Keep係部電話入面既Game

咁先好
個D打到辛苦過返工真係唔想玩

百貨應百客啦
我就真係鍾意佢夠養生
真係太得閒、我會玩其他game

都唔知開唔開新post好

今晚應該唔會爆
聽日先算

1001果個開算啦

好啦
可能聽日都未1001到

巴打你無事嗎？
依家到我擔心你

佢痴Q左線

做咩個個都痴晒線

巴打你知咩事？
我擔心佢，希望佢無事啦

唉
香港生活艱難
有時大家都係想搵d樂趣，等自己分散下注意力

唔知

玩多幾隻垃圾game咪充滿樂趣囉

有咩垃圾game介紹下？

佢會答你艦屍

佢兩日無上過水了

太耐既Game真係不宜入坑

chi sin 爛屍係我心目中最高質神枱game
我依家會答你壽飛

雖然有全世界最可愛既キリエ
不過我向來係走左就唔會返轉頭

講開品係壽飛呢隻game都唔會識到響巴

#唔係

爛C世界第一

垃圾

我壽飛不知不覺都玩左兩個月

我仲有玩嫁,卡左係42,用其他關等2陪委任

而家真係有玩既手機驚得呢隻同Macross
戰姬絕唱都叫有玩 掛機全自動GAME
有活動先打下抽下野雖然D活動無停過
PAD都係登入+有野想抽就抽

戰姬又係fans向GAME黎

差兩個PO都唔推埋佢